民間記招,唔應該糾纏於黑狗記招嘅事,應該直接進攻官狗鄉黑同其他港共錯事

反擊黑狗會,唔應該太大編幅,例如佢話支嘢有攻擊性,你就要話佢濫權拉人

官狗鄉黑支聯辦應無限放大,因為呢單佢地點都拆唔到,利君雅已經助攻狂問,大家唔好浪費呢粒核彈

謹記,你loop返黑狗記招嘅嘢係無乜幫助,你睇班狗官去立法會答問就知,一問一答係無優勢,唔係就會畀班狗帶風向

反正大家鬥屌

回應警察佔一兩成好啦

參考下林鄭

佢0%回應市民

80%強烈譴責

20%遊花園

我地要好佢少少

最重要係比較返21/7 元朗警方稱現場無攻擊性武器

正常人都會認為木棍、鐵枝攻擊性比雷射筆大
點解當時冇即刻拘捕？

點解唔使舉旗開槍驅散人群？

答案有3個
1. 元朗係警黑合作
2. 觀星筆係濫捕、白色恐佈
3. 以上偕是

帶出
執法不公
嚴重損害香港法治

要帶出獨立調查既公共性
講出繼續俾政府警察濫權濫捕
係所有人都受害，包括中產藍絲
咁做唔止係為抗爭者平反

有巴打講過：

新聞係建基於觀感,而非真相

要有人睇多迴響就要夠爆,與其嘥時間無限loop解釋,不如一刀直擊港共要害好過

[突發]［警處文件］黑警不拘捕元朗白衫人原因流出！

仲有荃灣北角煲大佢